分享做過咩對付啲仆街同事

集思廣益下

反省下自己唔該

痴線

成隻手指插落自己屎忽窿，跟住用手指幫佢攪咖啡

倒水落去佢電話叉電個位
佢有份件要寄，我dump撚咗佢